何家機械人大戰 教曉咗我

做人要對得住天地良心